[警世] 列寧金句

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了甚麼傻事了。

from wiki

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10